<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="policy_script">
        \'페어러\' 는 고객의 개인정보를 보호하기 위해 노력하고 있으며 통신비밀보호법, 정보통신망 이용촉진 등의 법률을 준수하고 있습니다.
        회사는 개인정보취급방침을 통해 고객이 제공하는 개인정보의 용도와 개인정보보호 조치에 대해 알려드립니다.\n\n
        본 방침은 2018년 07월 01일부터 시행됩니다.\n
        1. 수집하는 개인정보의 항목 및 수집방법\n
        2. 개인정보의 수집 및 이용목적\n
        3. 개인정보의 보유기간, 제공\n
        4. 개인정보 파기절차 및 방법\n
        5. 이용자 및 법정대리인의 권리와 그 행사방법\n
        6. 개인정보 자동 수집 장치의 설치/운영 및 거부에 관한 사항\n
        7. 개인정보에 관한 민원 서비스\n\n
        1. 수집하는 개인정보의 항목 및 수집방법 회사는 회원가입, 상담, 서비스 제공 등을 위해 다음과 같은 개인정보를 수집하고 있습니다.\n\n
        (1) 수집항목 필수입력항목: 닉네임, ID, 비밀번호, 이메일주소 선택입력항목: 사진, 성별, 생일, 홈페이지주소, 자기소개 비입력항목: 브라우저 종류, 운영체제, 검색어, 서비스 이용 및 방문 기록, IP주소, 쿠키\n\n
        (2) 수집방법 홈페이지, 게시판, 이메일, 이벤트 응모, 전화 비입력항목 수집 도구를 이용한 수집\n\n
        2. 개인정보의 수집 및 이용목적 회사는 수집한 개인정보를 다음의 목적을 위해 활용합니다.\n\n
        (1) 서비스 제공에 관한 계약 이행 및 서비스 제공에 따른 요금 정산 - 콘텐츠 제공, 물품배송 또는 청구서 등 발송, 구매 및 요금 결제, 금융서비스 및 본인 인증\n\n
        (2) 회원관리 - 회원제 서비스 이용 및 개인 식별, 불량회원의 부정 이용방지와 비인가 사용방지, 가입의사 확인, 연령 확인, 민원 처리, 고지사항 전달\n\n
        (3) 마케팅 및 광고, 통계 활용 - 새 서비스 개발 및 서비스 제공, 광고 게재, 이벤트, 광고 제공, 정보 제공, 회원의 서비스 이용 통계 작성\n\n
        3. 개인정보의 보유기간, 제공 \n\n
        (1) 개인정보 제공 회사는 \'2. 개인정보의 수집목적 및 이용목적\'에서 알린 범위 내에서 사용하며 이용자의 사전 동의 없이는 범위를 초과하여 사용하거나 외부에 공개, 제공하지 않습니다.
        단 다음과 같은 경우에는 예외로 합니다.\n
        - 이용자의 동의를 구한 경우 - 적접한 절차에 의한 정부 수사기관의 요청과 같이 법에 의해 필요하다고 판단되는 경우\n\n
        (2) 보유기간 개인정보는 서비스를 이용하는 동안 원활한 서비스 이용을 위해 계속 보유하나 회원 탈퇴 신청이나 서비스 중단 등의 상황이 발생할 경우 해당 정보를 바로 파기하거나 외부 공개를 막습니다.
        단 다음의 경우에는 명시한 기간 동안 보존합니다.\n
        * 보존항목: ID, 생년월일, 이메일주소 * 보존이유: 서비스 이용의 혼선 방지, 불법적 사용자에 대한 관련 기관 수사협조\n
        * 보존기간: 1년 또한 관계법령에 정한 기간 동안 회원정보를 보관할 수 있습니다.\n
        * 보존항목: 서비스 이용기록, 방문 기록, IP 정보 * 보존이유: 통신비밀보호법\n
        * 보존기간: 3개월\n\n
        4. 개인정보 파기절차 및 방법 회사는 원칙적으로 앞서 말한 \'3-(2) 보유기간\'에 해당하지 않은 경우 해당 정보를 지체없이 파기합니다.\n
        파기절차 및 방법은 다음과 같습니다.\n
        - 회원의 탈퇴 또는 서비스 중지가 일어날 경우 해당 정보를 파기합니다.\n
        - 종이에 출력된 정보는 분쇄나 소각의 형태로 파기합니다.\n
        - 전자적 파일이나 코드 형태로 저장된 개인정보는 기록을 재생할 수 없는 기술적 방법을 사용하여 삭제합니다.\n
        5. 이용자 및 법정대리인의 권리와 그 행사방법 이용자 및 법정 대리인은 언제든지 자신의 정보를 조회하거나 수정할 수 있으며 가입해지를 요청할 수 있습니다.\n\n
        혹은 개인정보관리책임자에게 서면, 전화, 이메일로 연락하시면 바로 처리해드립니다.\n
        6. 개인정보 자동 수집 장치의 설치/운영 및 거부에 관한 사항 회사는 서비스 제공을 위해 \'쿠키(cookie)\'를 사용합니다.
        쿠키는 서버가 이용자의 컴퓨터 브라우저에게 보내는 작은 정보로 이용자의 단말기 내 저장장치에 저장됩니다.
        회사는 다음의 목적을 위해 쿠키를 사용합니다.\n
        (1) 쿠키의 사용 목적 서비스 이용자나 방문자의 접속 상태 및 기록을 파악하여 좀더 최적화된형 서비스 제공이나 통계 작성에 사용합니다.\n
        (2) 쿠키의 거부 이용자는 쿠키 설치에 대한 선택권을 가지고 있습니다. 이용자는 웹브라우저에서 옵션을 설정함으로써 쿠키를 허용하거나, 쿠키가 저장될 때마다 확인을 거치거나, 쿠키의 저장을 거부할 수 있습니다.\n
        단 쿠키의 저장을 거부할 경우에는 서비스 이용에 불편이 발생할 수 있습니다.\n
        - 설정방법 보기(인터넷 익스플로어의 경우) : 웹 브라우저 상단의 \'도구\' 선택 > 인터넷 옵션 > 개인정보 순으로 선택\n\n
        7. 개인정보에 관한 민원 서비스 회사는 고객의 개인정보를 보호하고 개인정보와 관련한 민원을 처리하기 위하여 아래와 같이 개인정보관리책임자를 지정해 개인정보를 관리하고 있습니다.\n
        이용자는 개인정보 관련 민원을 관리자에게 신고할 수 있으며, 회사는 빠르게 조치를 취하거나 답변을 드립니다.\n
        * 개인정보관리책임자 성명: 성승기 * 전화번호: 055–741–3447 * 이메일: i114@hanmail.net 기타 개인정보침해에 대한 신고나 상담이 필요하신 경우에는 아래 기관에 문의하시기 바랍니다.\n\n
        1. 개인분쟁조정위원회 (1336) 2. 정보보호마크인증위원회 (02-580-0533~4)\n
        3. 대검찰청 인터넷범죄수사센터 (02-3480-3600)\n
        4. 경찰청 사이버테러대응센터 (02-392-0330) 사이트에 링크되어 있는 웹사이트에서 개인정보를 수집하는 행위에 대해서는 본 \'사이트 개인정보취급방침\'이 적용되지 않음을 알려 드립니다.
    </string>
</resources>